馬車 vs 龍心

鍾意邊個多d

正評 馬車
負評 龍心

克林頓win

龍馬車